智能馬桶蓋，有邊種高性價比呀？

智米智能馬桶蓋大概一千蚊，但係無暖風烘乾

大概筆值係$1800 有咩好推介呀？

小米